召集支持巴拿馬既手足

同個邊總統都有啲交情
全力支持巴拿馬